小心唔好畀一張不反對通知書搞散成個抗爭

小心唔好畀一張不反對通知書搞散成個抗爭

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

連登大多數人
有無不反對通知書

都唔會有影響

Push

跟本有無不反對通知書佢地都預左打

中信事件就係例子

理閪佢老母個爛化臭gap

我地，從來，唔係因為有不反對通知書先集會
我地，從來，唔係因為有不反對通知書先遊行
我地，從來，唔係因為有不反對通知書先佔路
我地，從來，唔係因為有不反對通知書先衝擊
我地，從來，唔係因為有不反對通知書先打狗

但現實係，每次遊行集會都申請不反對通知書